正月唔洗頭好辛苦

好想洗頭